有咩爽得過WFH一早出去買個早餐睇住西裝友趕頭趕命返工

究竟要條命幾賤先要繼續返工

每個禮拜都仲要返三日

個個都唔使返工嘅話 樓豬邊得嚟買到早餐

公墓員又贏

我都想返工

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

去金鐘條天橋食著睇D公務員返

你個名

公司分AB Team輪返，CLS

cls 我公司都係唔會係同事掛

我九龍灣區

咁唔係我公司係沙田

分AB真係唔知邊條天才提出

睇人返工最開心

有，我朝早瞓醒起身放工果陣望到樓豬WFH以為自己好爽

係
一諗起班友仲要打工就係為左交租比我
真係笑出聲

d柒頭迫黨鐵迫巴士咁一車車送去返工，唔覺得自己似隻畜牲咩